如果保方一生都踢利物浦會喊幾多次

聯賽盃出局
FA cup 出局
歐聯出局
聯賽無望
四次每季
當佢踢到50歲
50x4=200次

人地贏歐聯你都未撚出世

利狗贏英甲保方出左世未

如果係佢

我諗利應該會有1次/2次英超

做咩啫你
開個on9 post 講埋 d on9 野

笑鳩保方喊俾唔俾牙
年度最佳龍門
呃左咁多年飯食嘅廢龍
保方迷嬲豬牙

出左

保方踢利就自動變笑丈啦

以為歌詞黎

一生中最愛黎

一出世就守龍

樓主條數計錯左，應該係乘3樣
因為保方係蛆狗都冇拎過歐聯亞軍就拎過好似3次嘅

好惹唔惹走去惹球壇怨婦

抽水抽得好撚柒 好夾硬抽

咁又點
我地利記唔會黑哨打假波

保方有歐聯
定謝拉特有先

對唔撚住lor 熱狗仔

保方一生都踢利物浦 會喊幾多次
難道故事終結早已注定 沒法制止
其實我不理一切 挑戰拼命試
攀險峰千次萬次
沿路滿地佈著刺 也沒有在意
即使傷過無數次 仍會願意

小心被狗咬